【黃天擊殺中共政權 還我福建獨立自由】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLXI

1

3

皇牙

艾馬利指丹尼施巴路斯精神力強大

丹尼施巴路斯成為阿仙奴新兵，艾馬利指這位中場精神力強大，相信他可能盡快適應英超表現自己。

23歲的施巴路斯由皇家馬德里外借來阿仙奴一季，頂替艾朗藍斯的位置，成為中場新戰鬥力。

阿仙奴新季第一場作客紐卡素，艾馬利準備好派施巴路斯落場：「施巴路斯的態度很好、精神力強大。上場友賽他被人踢中足踝，但是翌日仍然強撐訓練，我們就是需要這種有鬥心的球員。」()

支持張柏斯 組未來英撚中堅防線

是但啦 中文差牙

仲有4分鐘
鳩估陣容

nelson auba mk
細爆 妖 沙卡
夢爸柏叔
leno

Pepe, Ceballos, Luiz are all here - as is Lacazette. Saka is with the squad

雲加

睇黎saka排得前過martinelli

Emery on fans booing Mustafi: “But inside, I want to be strong & to create a squad with a big, competitive, winning mentality & above all, one with confidence in each other. If he [Mustafi] needs to play, he can help us with confidence.” #afc

Unai Emery on fans booing Mustafi: “We have a big responsibility. The responsibility is to give them the best possibility to be with us with confidence. Some supports can believe in or like one player more than another player, that’s normal.” #afc

Come on Arsenal 💪🏻 Wishing you all the best for the season! #COYG #YaGunnersYa @Arsenal

Stephan Lichtsteiner

愛狗準備又出閪陣

According to the @Sunday_Post, #Arsenal intend to give Kieran Tierney his debut, away to Watford, on September 15th.

有班落未

黃天擊殺

簽番列叔番黎

🚨 One hour until kick-off 🚨

So here's how we line up for our @premierleague opener against @NUFC 🔢

#NEWARS

垃圾陣

未啦，等愛狗重簽

點解拖冇正選？

Nelson

屌你閪陣

個陣勁到

又出垃圾陣

出wilock都唔出施巴

施巴拿卡都唔出

等陣可以俾愛狗半場換人

柏芝考牌戰

新加盟/美洲盃返黎都預左唔會有正選

咩陣黎

垃圾陣到

拿卡岩岩傷完

Nelson我覺得熱身賽有d野睇 第一次英超希望有野show到出黎 話曬iwobi走某程度上同佢嘅表現有影響

個陣都幾難唔失分

簽返佢啦

屌你老母個陣柒撚到

me後防一夫當關

下半場愛蛇又黎神調動 換拿卡比比施巴

有無手足入住100比我買紐狗
想贏錢
聽日入返100比入比我果位手足

點踢阿仆街
又想半場扮戰術大師我屌你老母

睇到後備陣容唔流擺u23有啲感動

Btw 細梅呢

契仔細爆
Tor仔應該下季走

ON撚9
細爆牙叔
ON9愛狗 拎住成手牌都唔撚出係咁PASS既傻閪

估唔到巴丁已經有後備打

一季就做咗真阿

拖美洲盃遲左返黎操
今場冇正選都預左

屌你，可唔可以 6 個後備同正選換

Joelinton 同 nelson 前隊友 唔撚驚

仲有燒 坦 tie仔

美洲盃呀, 未100%ready喎

應該都係細爆咁
一黎就比佢上位

南美盃

班後備仲勁過正選

@毓民怒屌愛狗.gif

後備仲勁過正選

有無手足係狗會附近
聽日入返比手足

細爆係咪日日追住愛蛇69黎含？

個中場正選又想玩乜鳩呀愛狗

新仔係後備一字排開

見到個正選陣就想買紐贏大錢
紐主勝無得輸

#AFC starting XI to face Newcastle:

Leno;
Maitland-Niles, Chambers, Sokratis, Monreal;
Guendouzi, Xhaka;
Mkhitaryan, Willock, Nelson;
Aubameyang.

SUBS: Martinez, D. Luiz, Torreira, Ceballos, Pépé, Martinelli, Lacazette.

#NEWARS

屌你老母警犬

你網上入錢咪得

快！

求教學

後備勁過正選

唔好再留守啦

何妖傷完
拖都話美洲杯遲歸隊啊
問完又問dllm

ozil 又去左邊

要申請 唔係即刻搞到

紐狗今場起碼贏2球啦

驚比人斬射波

貢禾點然錢牙

燒坦驚踢踢下波比人斬所以唔出

同sead一樣恐襲完唔出住

垃圾陣 輸9硬

你真係阿狗黎?
尋日先出新聞話安全問題同坦克冇隨隊

第一場就走左 今季有30場踢當燒贏

又PLAN B

咁燒呢？
又唔賣又唔出又係咩玩法

細爆+薩卡

預言正選個兩件幻幻完場後將會狗化

何妖半隻腳都勁過細爆啦 下話....

爬下文

輪椅落場都勁過細爆

開主客

屌那星細爆amn 和波都偷笑

Willock 不嬲比人屌開
得歐霸Final好波 熱身賽不提也罷

個陣廢到

愛狗又想玩半場神調動呀？

Nelson 會係下個細爆
sick ball 一定j 禾b

預言Nelson對廢隊隱形

一諗起細爆新一季場場正選即刻扯左

lm

咁得閒望住咩
問下又串柒柒 on9

嘩屌你老味愛狗出個閪陣

上半場可以輸幾多球

廢到

點解成日唔出拖仔 傷左咩
學雲加唔出防中又比人姦中場

尼爾遜
韋洛克
美蘭尼利斯

好在冇買波，唔係輸到開巷

買紐必贏

lm睇慘敗

點解pepe咁贵都冇正選？

尊重阿叔啦

靠u了

未夾好

不嬲愛狗上半場出西陣，下半場變返正常扮戰術大師

sorry 邊鬼個係何妖
無一個球員嘅諧音似何妖喎

施巴

掃把

狗會戶口得幾蚊
今日無去入錢

乜9柒陣黎？

有都唔撚叫 屌

Our captain today? That's Granit Xhaka - who is making his 100th Premier League appearance

講真個陣真係好撚廢....
上季都話頭兩場打曼城車仔輸哂都冇計
今季頭兩場輸 第3,4場打利熱 一陣4場都輸撚哂就含撚

勁陣喎 屌乜

一個新人都無

呢場仲要作客

輸撚哂4場直接炒愛狗 換雲加返黎打歐霸 fa cup

應該係今場比機會
唔撚得就借走

有阿叔贏硬

做乜撚野呀又
又想輸？

就咁睇廢係邊

準備好456 未

俾人456

依家即炒得唔得

快 雲加已經準備好

主其他入手

Guendouzi

細梅應該緊走，後備都冇

屌你老母愛狗買重主勝

牙叔柏芝細爆

睇啦 都要搵啲野side track下

有冇sky link

要贏72m

椎

要識搵野放鬆自己
長期咁壓抑好易有情緒病

我同fd食飯都會提佢地唔好講政治
比個時間地方自己休息好緊要

屌

點解細爆細梅仲有得打

波po都無人幫到我入錢 今日比老婆鎖左係屋企真係慘 波都無得賭

Help

屌勁撚到 想贏啫

乜撚野陣黎
一個新簽既都唔出

新人俾幾場機會就慢慢踢起

少少

OZIL???

回撚到平半高水 紐狗派錢

下半場黎了

布魯士識閪教波咩

唔關事啦 無人用
後備一係岩岩傷好 勉強落場又傷成季
一係就岩岩報到 波都未夾好
大佬 未夾波戰術都未熟點踢

阿叔又正選DLLMCH

好耐無見過咁正常嘅sub list烏

手足我覺得阿叔今場會入波

Nelson屎忽預備

比比未操好

屌你老味 戶口針哂 無錢買
老婆驚我去做勇武派唔比我出街

唔洗夾咩 你估FIFA

要補飛對家
個陣太on9

未必，俾返佢踢前面就肯定得

愛狗不嬲係咁
上季第一場得細爆正選
列叔 拖 Leno 全部後備

見到咁多位手足買紐狗贏錢
我就得個睇字

希望啲新人好好把握
其實對妞卡素壓力應該冇咁大

見撚到細爆仲正選真係好撚燥
沙膠加細爆 愛狗我屌你老母

你住青衣城？樓下馬會都唔買

班學生係前線
我就係到睇波

老婆唔比我出去 話驚我係去做勇武派
知我住邊都唔好爆啦手足

未夾好debut壓力好大
唔知隊友走位 出到場傳失 就比人話水貨無曬信心
所以比d時間慢慢黎

落街食富支煙都唔比

除左西班牙仔其他唔出都好正路 夾左一個星期
同埋willock 季前真係打得幾好

Ios有無app or link可以睇波

贏硬既波

死愛狗新一年就落地獄啦

開季第一大敗

北角啲警察廢嘅?有個黑衫男被打 都拉唔到人?

NowE

都冇心拉 講條春咩

邊區d警察都係廢架啦

細爆熱身場好似勁咗
可以睇多季
唔好扮晒大佬就得

自己人，拉咩呀

琴晚荃灣果d就等佢地散晒上唐樓先入去扮野行個圈

點解又會唔出拖...

一個新兵都無
同拖肥一樣舊11人

踢完美洲盃遲歸隊
一場熱身賽都無踢過
ceballos 微傷，出得但唔risk

出哂班舊人，即係同舊年有咩分別？？

現場係落大雨定雪

阿po第一燈神咁樣講 大敗

即係作客必失分

雨

青訓好波

好似拖肥咁
iwobi sidibe delph 無影
Kean gbamin 後備入

舊年作客找卡素贏2:1

冇心機睇ball了女義士

個陣咁撚樣 史篤城都打唔贏啦

所以今日個陣其實好合理

搵link個網係咩

any link ?

睇live,啲血狂流...

愛狗一日唔躝 都無咩可能光復

我唔介意連輸十場換愛狗走快躝

光復阿狗
時代革命!

同求

好叫唔叫 叫自己球員做何妖 屌

good news

改撚左佢啦屌 咪撚再叫何妖

今晚咪贏囉19次都係雲加

tierney好似都係小傷
luiz岩岩黎要操幾課先

reddit過一陣就會ban
join埋discord,如果有新channel會喺discord announce

叫何妖因為話要炸球場 同何妖一樣話殺無赦

懷念爺爺

全部都雲加贏

包皮做到野

我唔介意阿狗解散換香港革命成功

真心矛哂心機

Ok

心靈 睇下會唔會中哂所有

轉撐熱狗

第一關已經收皮啦
睇好阿仙奴大炒紐記

多謝轟狗

仲要作客先排鳩陣，愛狗幾時肯死

車路士

Second half FC to strike again

愛狗始終係弱智 冇得救

2 - Arsenal have named two English teenagers (Joe Willock and Reiss Nelson) in their starting XI for a Premier League game for the first time since February 1998 (Paolo Vernazza and Matthew Upson vs Crystal Palace), before either Willock or Nelson were born. Future.

會唔會有電話link

隊西波解散其實係球迷解脫

撐曼城算

好

Congratulations to Arsenal captain Granit Xhaka, who makes his 100th Premier League appearance for the club today! #afc

又估中 冇京喜

撐好囉

原來已經100場

撐我囉

legend

派膠賀一賀佢

今晚首名error lead to goal
1. xhaka 1.2
2. amn 1.2
3.細爆 1.3
4.chamber 1.4
5.其他 4

個陣乜料

有矛acestream lin

屌出細爆真人個人會炆一炆

後備陣容勁過正選

DLLM 北角捉女仔

COYG!!!!!!!!!!!!!!

求link

YAGUNNERSYA

有冇sopcast link?

每次有呢啲on9野就會大敗

垃圾踢到100場真係奇蹟

落雨，攻力減半，防守甩碌x2
結論︰開季脫腳

咩陣嚟？

Good luck to my teammates 💪🏼⚽️❤ Come on you Gunners! 🔥 #YaGunnersYa #M1Ö #NEWARS @Arsenal

@MesutOzil1088

雷震子BUFF

全副選陣容

呢個陣...

又有細爆

下半場+落後緊就會有正常陣

個陣

根本就蛇鼠一窩

又係古正選？屌你老母

屌你老母沙卡個身重到
開波兩分鐘都爆唔起

細爆對抗性好似俾上年好

又冇腦鳩傳

成四個英撚正選，幾醜無試過？

屌你老母 波都冇心情睇

愛狗怕雨

old news

屌你老母愛狗又排鳩陣
上賽季又係咁，成手好牌，但用最廢果d

好撚嬲

細爆咪正選

我本來估會出巴丁

唔出新兵

？

狗係葵芳站入面放催淚彈, 痴撚線

想睇個新左閘

屌你老母衝入站放彈 想謀殺？

室內放毒氣 幾時可以制裁呢啲暴徒

雨戰通常望天打掛

希望個波轆去auba度射入

武警冇相關指引

屌佢老母真係想謀殺

next month

懷念禾b

竟然殺入葵芳

Mk好廢

細爆好似真係勁咗

細爆推波好似好左

Mk踢緊乜鳩

咁樣交失斷晒個進攻

細爆暫時唔錯

細爆係咪好左 定我幻覺

細爆有進步喎

拎波轉身順

MK廿萬人工

細爆今日積極咗好多

踢到成個簡迪咁

嗰個應該唔係細爆

係大爆黎

細爆快左

amn😑😂😂😂

阿叔好廢

所以話要清細梅, MK, 埃及, 真係唔會反對

打佢一個
沙卡完全防守冇做過野

細爆生猛左

有冇人覺得阿叔+mk呢對右路組合真係十年內最廢

阿叔好hea
球球是但傳

走嘅應該係mk唔係iwobi

Mk搞唔掂

wilnock

列叔?

個時應該清mk入Zaha

willock

MK躝啦

邊有人會買

拎隻山狗換mk 真係on9到

幾好J

Niles rubbish

勁

上季初都係咁

monreal 展現出咩叫原地踢波

XHAKA做緊乜

nelson啲無球跑動麻麻

手足睇緊咩flash link

條撚樣十場都無一場好波

Nelson呢下唔洗咁急比

阿仙奴個幻幻組合J死我

成條右路好唔掂

叔

Mk個頭做乜鳩

查子致敬

個決定on9到
早半季走山狗仲有一年約就fatfat
xmas先走就逼住比200k人工, 養mk都幾千萬

MK

阿米朗幾勁

Nelson 同 Willock 勁左好多
開始明點解雲加當年升佢兩個
暫時最差係美羊

Mk唔撚掂

希望下半場有pepe

睇嚟就失波

禿左仲廢左

mk 廢起上黎唔講得笑

阿叔呢下幾靚

Mk踢乜撚

插到

0攻阿仙奴

mk 差啲助攻對面

阿米朗插水

換pepe啦屌

黃la屌

插水

Mk波都傳唔到

xaka咁撚醒

今季有VAR都玩插水

mk都幾撚冇用

mk真係唔掂

屌你MK真係

xhaka醒目

Mk 兩下幸運盤球

希望mk快躝 睇到嘔血

美羊無拿卡唔識踢

Mk上身未呀

再唔上身就換pepe

比紐記㩒住黎打係咩玩法

willock勁撚到

奴

一個xhaka 一個mk 兩個前朝人

躝

差d

爭啲輸

呢3個我覺我埃及算比較好
雖然二線料
但起碼叫人工平又唔係好似細梅咁廢

條中場廢到

對翼幾正

amn真係廢撚到....

mk 廢到踢假波咁

沙卡/細爆是但一個要再壓前D 如果唔係攻唔到

艾米朗。。

Pepe

條柒頭橫傳都傳失

Xhaka都知自己極限既

Mk就長期未上電

撚牙套

睇黎係第一隊big6豬波

何妖想出場

差d輸

呢個陣真係邊撚度夠班爭6

嚇撚死

唔講以為踢盃仔

我地攻過門未

mk呢d都係啦
起碼羸緊個陣換件埃及落黎都守到下

Auba甩左幾多球？

Amn守唔到

個中場已經輸左啦

Xhaka Mk out

有冇人覺得pepe 會好似gervinho，第一戰都係打卡數

沙卡呢d踢到好似養老咁屌佢老母

mk

細爆護到波

射上天

Mk...

無右閘

Mk

mk真係黎搞笑

屌你老母mk

Mk可唔以控定個波牙

冇拿卡冇2b明明皆意佢控波

mk 收左幾多錢

唔出就冇事了

細爆正常咗咁多

Mk死撚左佢啦

有冇順link

Mk你落u19算啦廢柴

係咪搞笑呀死mk仔

走啦MK

又玩下半場之鬼

懷念2&b嘅第一日
2&b護波真心穩

呢下真係嬲喎 MK成場無腳好波
呢野重要炒到咁

屌你咩mk

炒到咁

細爆勁撚到

出pepe啦 點廢都唔會廢過mk

Mk.......

留iwobi 好過

屌你mk

MK我屌你

比人禁住來打

mk 點會好過2&b
根本負資產黎

Mk換pepe or ceballos

dllm mk 仲廢撚過學界

唔開po了

Mk搞笑型球員

黃了

中場表現

爆>wilock>xhaka

on9炒飛機

55波啦

垃圾mk

正常射都唔會咁高，加上空門，咁都唔入
新毒瘤MK

還我2&b

空哂仲要唔係難射

neslon有d急

清到仆街

nelson

啱啱嗰球Iwobi都入到啦

屌還屌 呢球俾禾比射都唔方入

希望mk可以快啲躝

ON9仔

廢到喊

leno

龍格堡上去踢啦好嗎

出ozil吧

屌nelson黃

細梅呢d都叫應該有人要...
但mk呢d真係諗唔到20萬人工點走....

咁樣鏟落去

nelson>>>>iwobi

我睇緊D乜

係屋企睇緊波 黎到應該完左場

支超

後防

咁撚樣比人控落黎射?

要練下防守

Nelson控波

又無名氣點會要

祖連頓好勁

push

又練龍了

正正經經既射門都無個

啱啱番到 踢成典

nelson冷靜d啦

奪冠熱門

Mk廢撚到嘔

你未犯錯

傳又傳唔到 仲要空晒飛機

成個中年阿叔咁

話撚左要留iwobi

Ripple.is 基本上每次都有

張柏斯ok la

關咩事

留iwobi有咩用 講到佢救到世咁

mk過埋今年完約未

又無牌屌你球證

未

mk換屁屁啦

咁樣成個人扯落地都無牌

MK靚畀

mk呢下先似樣ga ma

mk 廢還廢
又唔好講到如果冇mk 有iwobi 係救世咁

效果相信係一樣

呢下就似樣喇

咁樣都無牌 痴線

斬波都唔俾XHAKA ?
要NELSON 斬???

仲有15分鐘完半場

希望mk立即上身

明明係一個好好既進攻機會
拉到咁都冇牌

呢下就靚啦

真 個時3打2

明明反擊黎

VPS既話應該入左

點解唔出拿卡

紅雨未

Willock 勁撚到

法國冇一條link穩定

Willock 唔錯喎

喺車站度射TG DKLM

幾好

WILLOCK 好勤力

垃圾香港垃圾波 唉

66%

Iwobi係碼帶到波
Mk只係得間唔中一下直線

Willock j得過 熱血防守都有埋

頭先球產波ozil完全唔會做到

岩岩傷完

MK狀態好果時都帶到

呢腳真係亨利/VPS射就入左

Wilock 勁

Cls

Mk上身個時有護球突破架

細爆好似進步左唔少

張伯c都ok ga

tap tap波

Nelson 未夠班

唔覺

愛狗真係廢到傻

Wenger ball

NELSON<->LACA
MK<->PEPE
XHAKA<->C8

屌 阿叔傷？

唔識波

nelson 勁正

其實nelson 同wilock 係唔錯

沙加去左邊成場

阿叔唔撚係傷下話

Xhaka用右腳比唔到波

睇住佢個頭搖來搖去又唔傳就燥

換細爆留沙卡
我唔想再見到佢hold波妹下妹下

梅斯達菲右閘

仆街了 要睇細梅右閘

係勁左

nelson都幾爆得

哈 細梅?

細爆好似踢埋xaka個位咁

係咪唔係睇緊同一場波

雷斯都係咁

證明大家啲link有delay

事實係細爆同沙卡都唔會換

細梅都冇後備

垃圾阿仙奴

mk個種回塘

Mk 上電

咪係，成班on9

Mk呢球係都比美羊，左邊兩件都唔比

樓上個網 兩條link都差成2分鐘

Mk個頭

Luiz 中堅
柏芝右閘啦

打龜縮柏芝慢少少都ok

屌你老母好撚廢亞仙奴

mk來了

Mk黃

你睇佢ig
d人comment 都係叫佢剪撚哂佢算啦

垃圾奴 咁樣爭四？

屌奶星好西

Hold得太多 好撚危

咁禿法真係剷晒佢算啦

mk 發生咩事？上哂身咁 睇到嘩嘩聲

又浪費機會

有矛手足有條穩定d既link?

又上腳又比醫院波

呢種廢唔係普通廢

咁快2黃

點解中意帶咁入先射波

一年可以搞成咁

不了 難得柏芝算打得好少少
一陣就爆返

仆街仔都可以一夜白髮

好撚慘

葵芳又好似cs咁想攞人命
去左葵廣掃街就真係大獲

洛賓頭

痴撚線

下細爆都要換? 幾時比醫院波?
今場最撚sharp都要換?

有tg講話爆左眼球...

On9

完全無心情睇波

QEH 醫護一手料
女示威者眼中彈入左resuscitation room, 眼球爆左 (rupture right rye)
Tg見到

Willock好好J 步大力雄 靠佢推進

又話洗左1.5億 全力上番前4
咁樣有咩資格前4

恐怖襲擊

mk恩廢撚到 躝啦

真係好垃圾我諗啲隊波真係得full team先見得下人，問題幾時先可以全數歸隊， 愛sir心面嘅full team又同我哋又一唔一樣？

Bruce 仲好波

你同班新朋友都未上場
慢慢

個1.5億都未上場

Battlefield咩 仲有張揸救護車著解放軍衫

Mk 真係好廢 出屁屁啦

真係想收買人命

黑警恐襲

auba其實都真係好廢

虎尾腳

呢班賤種仲好唔好意思話自己係「警察」？

無拿卡 佢無空位
剷蛇仲話賣拿卡

阿狗又咁香港又咁 唉

張伯c合格

嘩，屌佢老母

奧姆真理教？

仲有個比人射爆左隻眼 係咪痴撚線架屌

阿狗好左了

仲要女...

屌 好嘔心嘅踢法 英冠波

MK換出龍寶寶換入得唔得
屌你老母踢乜鳩

半場姐

垃圾波唉 好傷心

愛蛇下半場神調動換走MK ok?

悶撚到閪

屌
點撚解香港人要承受呢d痛苦呀

入pepe啦屌

mk恩必須死

係細梅令人爆炸 柏芝有能力打後備

下半場換1.5億上黎啦

呢幾下猜得咁靚
Mk

起碼佢會買下人做下樣
香港連做樣都廢撚事

我估換nelson同wilock

入pepe同何妖

懷念2&B未

痴鳩線

mk 幾時肯躝

究竟前世做錯啲咩 今世先要做香港人

廢撚到

呢下點睇都係monreal問題

右閘真係好大問題
除左比比之外真係冇其他人踢到
牙叔廢撚到...

睇阿仙奴=浪費人生

咁就半場

除左傳波差,d配合好左

換72m先啦屌 mk躝快啲仆街

兩個月推倒哂香港既秩序同埋年輕人既希望

同意

換MK啦佢真係好撚廢啊

同香港一撚樣垃圾

開心既係 防守穩左

下半場 愛狗黎了

叔同MK

屌你老母mk 真係好撚廢

好過香港

完，ht
西波一場

mk真係。。

成班都行行企企拖到慢一慢攻閪得入咩

阿狗不如簽我真人踢mk個位算啦 反正一樣咁廢 我收2000鎊夠

又做下半場之鬼

屌我重以為你話搵72m踢閘

細爆同沙卡個位都唔知做乜撚野 重疊到仆街

阿叔廢

可能出你

willock 踢得仲冷靜過Nelson
明明後者都叫踢左職業聯賽一年

換比比先睇，屌你閪到

到底睇緊乜撚

下半場
mk out pepe in
willock out 何妖in
細爆 or Nelson out 拖 or 拿卡in

鳩陣

mvp: mk

呢場仲西過尋日熱狗

牙叔下下都一腳鳩彈上去
淨係上半場都咁樣傳失左10球8球 痴撚線

我係咪今晚無份

攻門咁撚少 踢撚牙 下半場一野反擊比人收皮

nelson好似好撚緊張咁

沙卡除左轉邊外 好似隱哂形
細爆好生猛

mk 得一腳好波
其他係咁交失
但nelson willock 完全做唔到ball

細爆+沙卡係中場有咩用

你傷左

mk係咪淨係識比波美羊?

nelson踢左唔夠一季架⋯
好快冇左正選

一撚早要躝

未傷好好似

對方攻得廢咋

愛狗又黎下半場一開始換兩個

其實落雨都有影響
搞到兩隊都老鼠拉龜

阿叔上半場有幾下唔集中，其他都ok

上半場真係跌眼鏡
nelson廢棄willock幾好
細爆中場一個踢哂

樂觀D睇
未陣已最

mk幾時死

但右閘真係冇人踢....

對面剩係九斬都有機會 仲話守得好

估唔到細爆勁左咁多

沙卡傳得慢
細爆意識好過佢,會推波上前
反觀沙卡,前面谷緊佢一腳傳返後

隊友同阿叔夾一定好辛苦，你永遠唔會知佢下一秒想點，
一時就拖住個波十尻幾年，一時又無啦啦一腳彈走

柏芝做到下野都

我睇左d咩
成班好似唔想踢咁
個右路廢到 mk 阿叔無腳好波

對紐狗都打到咁

下半場出西班牙仔比佢帶個波上黎
沙卡同細爆比d唔到選擇d 後衛傳返出黎 係中間兩個d位完全一樣

場地的確限制左地面進攻同速度

成日都係鬥波子機

我覺得做唔到ball 果個係沙卡wo
Nelson 邊路hold 到波+有盤扭 當然decision 可以再好D
Willock已經踢得好生喇wo

反觀上半場沙卡已經傳左3球醫院波
未見到佢有乜貢獻

nelson無球跑動都ok
但一拎住個波好似好騰雞咁

我覺得nelson好過willock喎

佢真係無腳好波

都踢得算好啦佢呢場 果下cup得幾靚 又過到人

垃圾沙卡
同以前軒達神一撚樣 踢刷鞋波刷數據
下撚下都回後 0過人

both rubbish

對面其實真心廢

我都覺得佢好似好左 不過唔知係咪因為xhaka隱左形先咁

中共根本無底線

上半場右路真係進攻黑洞
唔知換左比比同阿叔夾唔夾到

龍寶寶：愛蛇俾我落場得唔得

willock起碼擔到波

高貝利

阿叔傳失d 波下下都比人焗死
中場兩個d 企位好濕鳩 唔夠靈活

女義士

咁都叫好就仆街啦
你睇下人地big 6對閘踢成點啦

咁佢至少應付到中下游 細梅就可能爆左

細梅打呢d應該都會失波

拿卡得就換拿卡 同比比啦 Mk nelson快d換走

屌又tg

落大雨

第一場就咁廢
睇得好辛苦
求下愛蛇下半場換pepe出黎睇下

佢好努力做配合
中場黎,迫左去踢閘

阿叔成日懶係高章咁

Nelsom willock 阿叔 xhaka都係廢物

who is 龍寶寶

Niles算係咁啦 你記住係當佢後備右閘去睇 想佢踢到比比鳥咁咩

公講細爆好咗
沙卡照舊長傳勁短傳廢
Mk啲decision
Willock
下半場施巴 比比睇嚟都要出

龍格堡

唔怪得知2&b都有人吹奏
呀叔咁撚樣都話好

畫面

細爆反而好左喎, 雖然都係西

nelson willock始終都係無creativity
係dribble叫好啲 但完全造唔到波

睇左咁耐阿叔佢最岩係打右中場 好似以前車狗個拉美利斯個種

佢中場/翼黎
比人迫去踢閘
佢都係用中場既mindset去踢

中型班料
工兵

快能d換何妖 luiz pepe

北角成班友出晒黎喊撐警察
rthk直播

沙卡有出？

比左兩季適應都唔得就食屎啦

終於有人比波走位

啲波同上季一樣無變過

失蹤了

何妖pepe出黎la屌

個陣廢過上年

呢兩件第一次英超正選 算啦

呢度啲人對呀叔好harsh

細爆同殺卡根本同type , 大家都係墮後組織型防中，
次次兩個一齊出就變左兩個都進退失據，
一定要是但一個搭拖仔/willock 先夾到

出n個新仔, 個陣仲垃圾過早幾場friendly

沙卡咪吊左球

岩岩個角比nelson寫我重以為xhaka無出

阿狗上半場磨極都冇咩威脅
最有威脅個球俾mk仔炒咗 同auba球波俾人block咗

我要睇何君堯同比比呀屌你愛狗

比細爆架空左

出拿卡得唔得

咁成班正選擺後備

請尊重新拿姆

其實係

你睇RTHK32台

我想問邊個係呀叔

有六成波都係比mk攻全部斷撚哂

以為你講緊隻吉祥物

D福建話我聽唔明

Nelson前年好似正選過

新拿姆都唔sick

右閘

換人未

我意思係佢地要既畫面
cctv同cctvb會重覆又重覆

屌那星還我喜般

Willock勁wor

愛狗屌你老母

你買左紐味

Iwobi>>>>>>>nelson

‼‼和理非的你出場‼‼

2019-8-11 , 集合3至5萬人

1⃣22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

2⃣22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次

3⃣22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

肯撚定L8落場一定好過MK

仆街睇葵芳live睇到無心睇隊閪波...

明顯啦

唔係啦 好過angers上半場起碼有auba xhaka mk呢啲正選
只係估唔到踢落同出john jules巴丁burton呢啲一樣睇到嘔血

喜般都屌你愛蛇喇⋯生性啦

下半場唔撚睇，加入report藍屍page 大軍

關系事咩
你見佢傳d波鳩到暈
鳩彈個地波上前做乜鳩
鳩斬高波好過啦
失左起碼10球8球一個上半場

屌你老母死黑警放煙花咩

link pls

Mk Xhaka amn nelson
四大戰犯

(有排次序)

愛狗打4231 完全唔識用兩個防中同攻中

好彩今埸對找卡數 如果今埸對狼隊/李城已經比人炒緊兩三球

講真我唔覺佢打番中場會夠料爭位
佢應該都明

中場滿人la

出Pepe 拿卡啦

Mk真係廢撚到仆街

等緊佢個十分鐘球王上身

佢要中場既話就不了 一個willock屌打

same .....

想當年左皮皮右堡堡

focus啦⋯⋯

無換

比比呢

比比依家成日傷 右閘真係變左我地弱點

下

又話愛狗戰術大師換人果斷?

其實上半場唔算差

睇住兩個翼係咁斷波真係想嘔血
睇佢地好似不知所措咁 鳩下鳩下就俾人搶咗個波

全識model

愛狗點解仲未躝

唔換人愛sir好波

等唔到了 快啲換比比

牙羊咁遲先出嚟

同拿卡係更衣室

拿卡射唔出

愛狗

買左半和去收$ 又拉閘 屌你老母狗會=黑社會

Ching個標準都幾低下，係咪睇太多上季愛狗季尾堆閪波

半場唔換，一陣失波先換就太遲啦

真係有鬼扮前線cls

上半場悶撚到訓著都唔算差

又咁樣一腳un上前

屌沙卡...

睇apple live好撚多喎

攻一般 但守好左

amn都有人話踢得好

原本冇諗過 都比我地講到識諗啦 唉

利曼熱入3,4,5球 我地入到波都還神

愛sir種打法節奏慢又冇人帶波過人

快撚啲躝

佢同MK都全隊數一數二廢

Nelson換拿卡啦快

mk d決定真係好撚差

布魯士啲閪波都攻得入你就碌柒啦

俾啲時間佢

mk d 交波嘔血呀

垃圾mk有無一球好波

懷念藍斯

熱身了

Pepe laca 施巴熱身

破到密集轉到邊都要慢慢妹等人過返黎守

換走 mk未
最後一腳差到

literally一球 吊俾auba個下

又扮戰術大師

ozil有無後備

俾咩人愛狗都係一撚樣
淨係識係閘邊線傳
踢咁耐射2腳波

Neslon換拿卡
Mk換Pepe

根本唔出奇啦

你當中共係善男信女咩

快少少上黎救廠好嗎

燒同坦都無去

mk躝

祖國幾多度？

今場既作用係比nelson同chambers打起信心？

希望pepe落到場可以幫隊波加快節奏啦

俾巴丁上場扭好過

張伯可打後備

咪玩

愛狗又然

懷念2&b

今場係得佢叫好啲個個

rupture right eye...

heat project 地下鐵

紐都換人了

Xhaka

奥巴射術始終差d

咁遲都未有調動 唔似艾馬利

好撚多黑警full gear做鬼 可以點拆

新仔咁快有得踢corner

對紐已經要失分，咁下兩場對利熱死撚得啦

冇得搞 唉

on99

reiss

Xhaka靚波

專心杯賽

快手出比比 Ceballos啦 屌你死愛狗

屌你老母個條退休復出撚屌咁多招

最撚嬲 係班黑警冇後果

招招西招招攞命

係...點射點打點拉都得，痴撚線

布魯士咪搞咁多啦

係私家車跳落黎拉人，扮示威者拉人

咩狗招都有

冇人制衡到佢哋

細爆

Willock要換啦

堅勁

最大問題係唔知依家有幾多狗滲透

何君堯出得未

件風褸出咗未？？？？？

sorry邊個係何妖

羊！

搞掂！！

好波

auba 1-0

c8

美半

cebellos

做鬼真係無得拆
其實而家要停下先,集中文宣
不過出公海咁講,死全家都唔掂

牙叔勁到！！！！！！！！！！！

1:0

好彩阿叔無比mk

點解

邊個傳

羊!

新拿姆

真係要auba出手

我地迷叔既！

美揚射術係差啲

阿叔傳

羊！！！

Niles!

話要炸死晒加泰同巴斯克人

amn ?

好多黑人

迷叔又然

唔癈喇 唔癈喇

sorry 呀叔 屌錯左

羊入多幾粒衝神射啦

比你地屌足大半場又助攻 燈到

靚傳

屌 岩岩又話呀叔廢

AUBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

auba

迷叔又贏！！！！！！！

羊~!!

羊

羊走甩晒

beautiful

叔傳波勁

Nice pass

Yeah

班𡃁仔勁

成場唯一一腳好波

mk成功引走防守

燈爆

好似比比鳥對拜仁個球

百屌

中堅走去要mark mk唔mark羊

咁都入

一球好波 但真係好撚廢

AAAAAUUUUUBBBBAAAAAAA

快d 燈 我要睇大炒